真係做到全民被罷工，下一步應該點做

今日巴士 地鐵全停 接駁巴都無
市民出奇地平靜
唔等今日爆 等幾時

被罷工都只係放假， 唔係抗爭

幫中大補給下物資先

港島仲有好多人返到工

行緊路入去

有圖，吐露港公路實拍

港島人爭氣d啦

行路入驚唔驚被逗？

Popo又出哂去

工就罷左 活動就無 訓先

講左好多次
港豬係喜迎強制罷工

好多同事行緊返公司 有個行咗個幾鐘

獅隨點行！

驚

日頭盡量搵物資先, 好多鋪頭冇員工開唔到
開左既又補唔到貨

真鎗點打

重差港島mtr

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

持續就得